《延禧》有後！Bob祖藍激似清代真‧妃嬪!!!!!!!!!!

09月06日(四) 22:05更新 21:56建立

若要人似我，除非真係有兩個我，Bob同祖藍上一世身份係咩？

內地熱爆劇《延禧攻略》Hit到癲，人人都走去扮妃嬪同宮女，不過有網友真係連史書舊照都唔放過，人人清史學家上身翻查乾隆嘅歷史，使唔使咁認真先？

歷史係令人着迷嘅，有人搵到兩張清代嘅妃嬪相入面嘅主人翁好熟面口，赫然發現，兩位妃嬪竟然同林盛斌與王祖藍幾乎生得一模一樣，面容五官如出一轍外，最緊要連氣質都似埋，有網民話如果真係有前世今生，Bob同祖藍上一世或上上一世一定係妃子。

Bob見網民咁熱心，佢都忍唔住喺社交網開心Share呢張咁彌足珍貴嘅相，仲留言話：「如果《延禧攻略》開續集，我同祖藍冇理由冇份拍囉.....」Well...網友見狀都留言話如果Bob同祖藍拍《延禧》續集做妃子，乾隆會立即駕崩。

東網打畀Bob，佢自己都話張相同佢哋似到癲：「真係似嘅，哈哈！不過祖藍嗰張似啲！同埋如果真係開續集，可以當係老表系列嘅前傳，叫《老禧，你好嘢》！」

皇上已經有後宮佳麗三千, 點解呢仲要出去偷食呢

G

喂！
比d掌聲啦大佬呀

仆你個街
好撚同情當年既皇帝

似秦煌多啲wo

歐陽震華

其實珍妃算靚

推到完場 果班打手 入黎推post 啦
老母爛閪比大陸狗屌 唔駛做呀而家

個皇帝咁撚重口味

有聲嘅屌

嗰時啲人全部都未進化咁嘅樣 珍妃已經算係咁